HKU SPACE電競文憑 7 月開課

【e-zone 專訊】電子競技（eSports）在 2017 年行業規模已達 6.6 億美元，預計在 2018 年增至 9 億美元，數碼港行政總裁任景信（上圖左）指出注重新舊經濟融合，亦相信推動電競可同時令整個資訊科技產業成長，受益人士比想像中多，未來政府會有港幣 1 億元撥款，把數碼港商場改建為電競場地，讓業界人士毋須再擔心場地問題。

數碼港宣布與港大專業進修學院（HKU SPACE）合作，推動「電子競技科學文憑」課程。該學院院長李經文（圖右）強調電競並非遊戲而已，是一項有組織與紀律的活動，而且產業成長空間大。想知課程內容有乜學？就要留意以下列表：

此項課程將於今年 6 月起接受報名，7 月開始授課。另外，火狗創意董事總經理彭子傑指出，本地一切運作成本昂貴，過往亦難以吸引新人入行。然而他強調，香港有能力 IT 系統與遊戲開發等的上遊產業開發取得優勢，未來有能力取得爆炸性成長。

xxx傳意技巧

叫個導師過黎隻抽

全中文就蒜鳩掃把啦

係咪痴撚左線
踢足球都唔會有文憑

點解唔駛學點砌電競椅，唔駛學點改良電競mouse既?

俾錢學打機
垃圾季店

係咪傻撚咗
水班傻仔去讀電莖

學店識搵錢
抵佢賺

呢排好多隱性五毛開/推其他無聊post唔比人討論本土議題，大家小心

放心啦大把傻仔落搭

hku 電競

政府:電競好有前途 最好讀多啲 不過我絶對唔會畀我啲仔女係香港讀書

除左實習其他credit對打機技術有咩幫助?

無心態訓練?

做搞手
做籌劃同後台工作

打機都有得上堂

就咁睇個課程唔係教你打機
係教你電子競技呢個行業背後嘅商業營運
幕後居多

讀完開隊team

的士/小型巴士運輸高級文憑都仲講得通，不過聽落都已經有啲戇鳩 ，屌你老母而家打機都學人讀書拎沙紙真係痴撚線

大佬呀香港教育界唔好再咁撚癲啦，教育商品化都唔撚係咁，遲啲香港大學駛唔駛開埋「專業電競(榮譽)理學學士/哲學碩士/博士」，同要經電競學會考翻個電競牌先做得特許電競大師呀

教你搞活動

教下 如何在大型商場搞好一場電莖比賽

香港電莖=乞食
香港讀電莖=乞人哋乞返嚟嘅嘢食

香港真係靠打返黎搵到錢嘅
我真係諗唔到有幾多個

我要買犽宿！
你銀牌渣！
我HD 畢業！

打機都要讀書算唔算本年度最大笑話😂

屌你遲啲學律師醫生咁整埋公會，監察行內操守，例如開外掛要停牌

記得早三十年有寫game學校

笑死

做籌劃不如請讀event planning果班,有實戰經驗

final 打tournament

香港電莖師公會

終於可以駁返老豆老母咀話打機都係讀書

唔好咁講，好多年輕人入去"追夢"架

第一課係唔係【刀光劍影 PVP】呀

你個名

結果無一堂係俾你打機
剩係讀埋d理論野

學店

教寫GAME 正常好多

單元7

咩人做老師

垃圾
戇鳩到電競歷史
咪害鳩班後生啦

市場係大
但講緊係歐美韓

香港地
你搞電競唔係有問題
但根本唔係長遠發展

害鳩班後生仔

將來嘅事邊個講得埋